{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62096&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항창바우마을"
    },
    "text": "九龍浦港、甘浦港、楊浦港に隣接した位置にあるペンションです。 ペンションの前には砂浜があって海水浴が楽しめます。 また、筌引き体験、透明カヌーなど様々な体験プログラムを提供しています。 入室は4:00で、退室は22:00時以降に可能です。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車もできます。 送迎サービスは提供しておりません。 ペンション施設としては教育場及びセミナー室があり、セミナー室は50~60人を収容できます。 電子レンジはバーベキュー場に置いてあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、グリルの利用料は1個当たり20,000ウォンです。 最大定員数を超える場合は入室できず、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの立ち入りが不可能であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは九龍浦港、甘浦港、楊浦港に隣接した位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には砂浜があり、海水浴が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どんな体験プログラムが提供されていますか？",
            "answer": "筌引き体験、透明カヌーなど様々な体験プログラムが提供されています。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は4:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間帯は何時以降ですか？",
            "answer": "退室は22:00時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは送迎サービスを提供していません。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の収容人数は何人ですか？",
            "answer": "セミナー室は50~60人を収容できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料は1個当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大定員数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大定員数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者を同伴していない場合、利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴していない場合は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内にペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内にはペットの立ち入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変わることはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 616
    }
}